星期日檔案 - 霧霾

Cctvb竟然敢做

地獄鬼國

強國都話要著力改善

脫北者 顛覆國家

睇下班所謂中國人，走到就走

真係好想知道呢4年北京有幾多人死於霧霾

脫北者

叫班愛國者情何以堪

最好毒霧毒死一批領導, 咁佢地就知驚

離開北京市工作居住証

有錢無命享

麗江跟住深圳

之後去香港啦

講到自己受苦

小朋友健康就好

生活係沿頭

無得走

加油
社會主義好

CCTVB唔係比大陸買左咩

會無命架大佬

未。不過都快架啦

經常恥笑香港居住面積的三色貓答下大家，呢隻叫生活定生存？

氣都抖唔到

係咁嫁啦
國家要發展嘛

北京無事
你就拜拜

穹蒼之下都俾共產黨封殺喎

其實係咪支那控制人口嘅策略

我覺得似

學校竟然教霧霾，打死都唔撚信

反了 反了

食木耳消肺

霧藥坊

媽媽幾靚

長期作戰

咁你賣條方
咪拎得noble

唔好埋怨

應該諗方法去解決

點知死於食物中毒

諾貝爾

下集關愛座

老幼記

用水浸都無用

中醫識撚醫 古代都冇pm2.5

其實大陸有幾多毒霧都唔緊要
唔好累木街坊就得啦

班受訪者實俾人清算

佢重點無出

咩藥坊呀

講到明怪唔到邊個，唯有食多d木耳

可能已經打左巴

Viu個經緯線早兩個星期先做過一樣既題目

其實食來都係清腸

唔係清肺

無線執人口國水尾？

咁遲啲味講電競

反正佢信了